有冇人記錄下6月有幾多人自殺?

唔理係唔係反送中既話
今日好似又死多兩個
想知有冇比以往增加

原來KEEP住有UPDATE

果然係6月明顯最高